接唔接受到男朋友去叫雞？

佢琴晚同我坦白話去左叫雞
我真係接受唔到
佢咁樣同去搵個第二條女有咩分別？
佢仲話如果佢唔愛我就唔會同我坦白
仲哀求我原諒佢
咁樣點原諒呀？

你都去做雞咪得

叫雞要比錢 你唔洗

你條仔變返直咪有佢

你男朋友好彩都gay咗哂
仲識得屌女

咁撚仆街
早飛早著

愛我就要原諒我，學女人話齋。

gay唔哂

女朋友還女朋友 雞還雞
屌還屌 愛還愛

做乜撚

接受唔到，我會即刻同佢分手

求其搵個籍口想你飛佢啫

女人之前比人當公廁咁屌，同條仔講：你愛我就唔可以介意我既過去
條仔叫過雞，女：我接受唔到啊！！

佢叫雞你咪搵sp囉

如果佢同你講話無係咪又真係無